香港真係好多（google）拳例專家

尋日「神奇小子」曹星如同日本好手河野公平決鬥，最後曹星如傷出腰斬，以點數計曹星如獲勝。馬上有好多網民質疑：「吓？被人打到仆街都贏到？」好喇，大家都真係唔識拳例。之後有人搵到拳例，原來被人打到重傷還打到重傷，但拳例真係可以咁樣玩到曹星如贏。跟手就有班人（如Hello Wong 之流）批評返果班質疑曹星如贏嘅人，明明自己只係google甚至偷人圖（原圖）得知返嚟，就當埋自己係專家，高高在上批評其他網民。

曹星如呢場打得保守，一直瞄準機會打One、Two Combo刷點數，但對方亦不是省油的燈，雙方中拳次數亦差唔多，點數亦接近。但有睇直播都知道，河野選手拳比較重，所以睇落曹星如處於下風。而連曹星如經理人都表示，雙方都比較保守，似乎都想保留實力係後段發力。以腰斬前嘅表現，曹星如贏得冇說服力係鐵一般嘅事實。拳例上贏唔批評得？曹星如同河野公平賽後都話想重賽呀，即係佢哋都唔滿意咁嘅情況下分勝負，觀眾都有不滿有乜咁奇？觀眾講就唔得呀？冇畀錢睇免費直播就唔批評得？TVB選香港小姐冠軍又唔見你哋咁講？你有直接畀錢TVB咩？人哋Do姐有兩票合乎規矩呀！

觀眾、Fans不滿結果係好平常嘅事，呢班人就講到係香港人先有嘅事，仲要講到係錯咁。如果有睇史太龍主演嘅《Rocky II》，拳王阿波羅戰至最後僅以點數擊敗「意大利種馬」洛奇，便有大批拳迷柴佢台，認為佢唔係實至名歸嘅拳王，於是阿波羅就同洛奇重賽。呢種事情就算現實根本好常見，尤其大家對被冠以「拳王」之名嘅人有期望。曹星如被指係新拳王，但僅以此結束賽事，有乜唔批評得？香港人至會咁批評？係咪成世人未撚接觸過職業運動比賽？

香港人要撐香港運動員，呢點我同意呀。但曹星如本身呢場比賽只係為個人榮譽、排名而戰，本來贏好輸好就唔應該冠以「香港之光」、「香港之恥」等，因為佢唔係代表香港隊出賽。而退一步講，就算佢係代表香港出戰國際賽事，打得唔好被批評亦係等閒之事。1998年，碧咸代表英格蘭時犯錯被逐，翌日全英傳媒都大肆批評。2010年，阿根廷被德國狂數0：4，陣中球王美斯毫無表現，亦遭全國傳媒以至批評到體無完膚。2017年，拳王曹星如看似挨打下僅以點數取勝，海量（google）拳例專家、KOL公審批評佢嘅網民，相比之下，香港人真係對自己國家嘅運動員最好㗎喇，唔係咩？

想屌咪屌囉

第一日boxing有robbery咩

就算佢係代表香港出戰國際賽事
成句睇唔到?